六四30周年 - 我是記者 何展鵬 - 北京飯店監控處處

六四30周年 - 我是記者 何展鵬 - 北京飯店監控處處

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 9, 2019

何展鵬，八九民運時任職電視台新聞部攝影組主管，六三晚軍隊入城，他和同事蹲在北京飯店露台拍攝長安大街與天安門廣場，將錄影帶拆下捲起收藏，但一切相信都在公安監控中。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年